[國際戰線] 戰線鳩化警告 事過半年有多 已經唔可以沿用半年前嘅手法

留意到兩點想大家留意翻
(最尾TLDR)

第一，名人「表揚」支那救援。

記住鬼佬鬼婆唔係特別醒目有學歷，見佢地抗疫有幾on9 就知。hollywood成班都係左膠 見到大愛野就share 呃like架喇

佢唔會研究乜撚CCP 咁嘅野，唔洗乜都標紅。

再講，標紅完又點，你拖得低佢？
套套戲都罷嘅後果，就係冇人罷........
你睇吓7 仔同OK，M記同kfc 全部都話要罷 ，最後就冇人罷;
相反有大快活走棧，咪成功罷食美心囉

所以真係唔洗個個都「奶共」「罷睇」，你睇真啲佢本身share嘅原意係想搵人仔定左膠先

第二點，緊接住上面。你哋一見到就好想反駁，然後就 fight for freedom, CCP is evil, it is China virus 乜乜柒柒咁洗人版。你見班小粉紅少少野都洗人版好撚煩，咁我哋其實係異曲同工緊

岩，係咁叫人standwhk一開始係有用，但睇得多幾上心都盲目，尤其歐美自己都抗緊疫。要嘅不如扮吓小粉紅，等人覺得中國人麻撚煩啦。
例如gal gadot share完支那啲片，不要說"CCP is the one spreading coronavirus" 試著說 "sharing video doesnt help, have you donated to China yet?"
“what aren't you supporting us since Feb"

TLDR:
1.歐美巨星share支那唔一定係紅，可能純粹膠

2. 試下扮小粉紅等佢哋覺受吓支那有幾煩，而唔係用香港人身份洗人版煩鳩人

推

懶人包
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

又偷偷留下負皮

serious po no one tui

無話唔得既
但真心無咁多分身去做

利申有興趣

Push

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手